特西聽日入一入黎

點搞牙又出事

上次撞車單嘢根本就係你跣佢一獲

樓主撞車唔撞地鐵

月台算唔算全港最溫暖既地方

有得佢揸你估唔撞咩

好啦wo 平時屯公龍翔道個d就係我做既
港鐵都入我數會唔會太過份

唔過份

依家咩意思先

波台經典

點只呢單

打格

打左格你都認到